Модуль Reaction
============

Этот модуль позволит добавлять функционал "Мне нравится" или "Не нравится" для реагируемой модели.


#### Начало работы

```bash
php artisan module:migrate Reaction
```

#### Установите для реагируемой модели, например:

```php
class News extends \Illuminate\Database\Eloquent\Model {
    use Modules\Reaction\Traits\Dislikeable;
    use Modules\Reaction\Traits\Likeable;
}
```

#### Примеры использования

##### Мне нравится (Like)

```php
$myUserId  = \App\User::first();
$article = \Modules\News\Models\News::first();

$article->like(); // Поставить "Мне нравится" для статьи для авторизованого текущего пользователя
$article->like($myUserId); //Поставить "Мне нравится" для статьи конкретным пользователем
$article->like(0); // Поставить "Мне нравится" без отслеживания пользователя

$article->unlike(); // Убрать "Мне нравится" для текущий записи
$article->unlike($myUserId); // Убрать "Мне нравится" для текущий записи конкретным пользователем
$article->unlike(0); // Убрать "Мне нравится" для текущий записи без отслеживания пользователя

$article->likeCount; // Получить общие количество отметок "Мне нравится"

$article->likes; // Получить коллекцию Illuminate\Database\Eloquent\Collection из существующих отметок "Мне нравится" 

$article->liked(); // Проверить поставил ли отметку "Мне нравится" текущий авторизованый пользователь на запись
$article->liked($myUserId); // Проверить поставил ли отметку "Мне нравится" конкретный пользователь на запись

News::whereLikedBy($myUserId) // Найти все записи в тех, где поставил "Мне нравится" пользователь
	->with('likeCounter') // настоятельно рекомендуется разрешить нетерпеливую нагрузку
	->get();
```

##### Не нравится (Dislike)

```php
$myUserId  = \App\User::first();
$article = \Modules\News\Models\News::first();

$article->dislike(); // Поставить "Не нравится" для статьи для авторизованого текущего пользователя
$article->dislike($myUserId); //Поставить "Не нравится" для статьи конкретным пользователем
$article->dislike(0); // Поставить "Не нравится" без отслеживания пользователя

$article->undislike(); // Убрать "Не нравится" для текущий записи
$article->undislike($myUserId); // Убрать "Не нравится" для текущий записи конкретным пользователем
$article->undislike(0); // Убрать "Не нравится" для текущий записи без отслеживания пользователя

$article->dislikeCount; // Получить общие количество отметок "Не нравится"

$article->dislikes; // Получить коллекцию Illuminate\Database\Eloquent\Collection из существующих отметок "Не нравится" 

$article->disliked(); // Проверить поставил ли отметку "Не нравится" текущий авторизованый пользователь на запись
$article->disliked($myUserId); // Проверить поставил ли отметку "Не нравится" конкретный пользователь на запись

News::whereDislikedBy($myUserId) // Найти все записи в тех, где поставил "Не нравится" пользователь
	->with('dislikeCounter') // настоятельно рекомендуется разрешить нетерпеливую нагрузку
	->get();
```
